[Steam] 幾時開始Christmas Sale?

想買GAME,今年幾時開始?

Christmas

20號

23/12

wallet 有120$
到時/依家有興趣買 game 搵我, sale price x 0.9幫你買
telegram: @Southoftheriver

開始咗